原來TRUMP唱歌都幾好聽

鬼佬既心機同創意真係

首歌好懷念

記得第一次聽呢首歌嗰陣係
有條惡搞戰狼300嘅片